一張圖重演ＧＭＥ事件

法官大人 我無補充

如果去到50仲有冇人Sh 😂😂😂

果d應該蝕到冇感覺架啦

去到50即All in

畀我講中咗,而家得番53😂